##Các lưu ý khi Git clone:

###1. Đổi tên thư mục "web" thành "Web" 

###2. Sau khi git xong tạo các folder và file sau: (ví dụ bạn cài xampp trên D:/xampp)

+ D:/Google Drive/sync

+ D:/Dropbox/sync

+ D:/OneDrive/sync

+ D:/cloud.txt (nội dung ghi :  Google Drive)


Hoàn thành